夢想就同女朋友一樣，追到先發現中伏原來唔係咁正。

未追個陣日日都會覺得好正好想成功
到你追到啦，得到啦
先發現不外如是，甚至會係中曬伏
原來完全唔係你想像中個回事嚟

咁唔滿意既咪飛佢囉

咁難為你咪唔好一齊

中出即飛

咁岩既 ， 你條女 都一樣咁諗！
同左你一齊先發覺中伏 ！
又寒酸又窮又小器 ，最大獲係條J 扯左得5cm 仲要早洩

中出飛算，唔好浪費人地時間